［行動］咁多人用 #blacklivesmatter 不如我哋順水推舟整多個

當全世界都係到譴責警暴

咁不如我哋都推多一個？

#whatabouthkpeople?

十連推

推！

1/10

2/10

3/10

怨婦

4/10

推

當香港人受警暴既時候
只有少數人出聲

既然佢哋決定要為黑人講嘢 咁點解唔幫香港人講？

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

大大力推下

個道理咪就係國家自掃門前雪

佢哋有啲重打alllivesmatter

好明顯就係講黑人唔會得罪人

不過講香港就會得失中國

#hongkongdoesntmatter

唔建議